今日阿媽帶我去玩具展

點解入面冇人打籃球？🦍🏀

去動物園睇下xd

證明左籃波連玩具都不如

見到足球

今日去完 明明有

太凍啦，藍波撚太凍同太熱都唔會玩藍波

室內定室外先
冇冷氣d玩具撚未必會出黎

道友

又有班on9仔圍爐取暖

玩玩具會出汗？